理大衝突｜5男女被指涉串謀暴動 今晨被捕

有組織罪案及三合會調查科今日凌晨（15日）拘捕4男1女，年齡介乎21至23歲，涉嫌與2019年11月11日理工大學發生的暴力衝突有關。5名被捕男女現正被扣留調查。

2019年11月11是「黎明行動」三罷的第一日，早上有示威者在理大外設路障，至下午校園內有人投擲燃燒彈，理大通往紅磡站天橋位置大批雜物被燃燒。

Push

高危手足小心

又拉

好嬲好嬲 會黎送車

80億 幾百億稅用黎整死年輕人

幾時拉埋龍門

有得走好走

講佐要酒

重諗住影埋畢業相先酒真係on99

推

理大「暴動」

係本身拉過踢保定係點？
未見報道有提及

仲唔走.....

push

睇文字似爆到電話後拉？

暴動師已有覺悟
寧死不屈！

最多去黃店食埋個lunch 就返屋企
第二日仲要返工

Pish

講到咁撚易 人地21-23歲咋屌你

運動就輸

五毛熱狗死全家

唔緊要
坐埋監出黎咪27,8

21~23歲 姐係連bno 都無

到時出黎要繼續硬食新香港

全面轉用簡體字 普通話 we 柒pay

高危手足，走得就走…

我屌你老母臭閪啦

咁遠我排黃店算 支持手足

⋯

點知

暴政冚家剷

WTF

好嬲好嬲 會上連登抽水

清算依然繼續

當時所有抄過身份證既都有機

點解唔離港？坐係度等拉

你又知人地有咩負擔?

點解唔走

唔走好難幫你喎，叫離開香港又唔走

仲問點解年輕人唔支持政府

咁你俾錢人走囉

酒呀， 酒呀

認真
之前示威俾人抄過牌個班
好易俾人秋後算賬
唔秋後算賬都會好似中國咁玩信用評分

依家香港人走去英英加都得啦 英國佬仲比埋錢你 仲講咩錢姐 唔好玩啦

其實叫人走個啲
係咪以為去旅行上機咁容易走

你做狗都識得海陸空mon撚住啦
有其他門路下話？黑社會未又係狗睇
真係咁易走到？去碼頭坐架船走得？

咁你唔走？

屌你老母

又有一大堆五毛

互笑
好嬲好嬲
港豬
典解唔走
叫左睇路，唔睇唔好怨

直接上機走
依家未有案例係拒左保或抄左身分證上唔到機 (好似)

我食少餐美心就算

拉咗就可以負擔到？

咁總有人心全僥倖

無得怪人唔走架wo

同佢死過走佬咪變左做認輸投降

其實英國D政治庇護真係好易
你個人過到去就得
走啦

唔係個個97前都有bno

冇呢樣野...只係時間問題

其實如果普通幾個19/20歲𡃁仔，而家讀緊year1/year2
佢地有份係理大/中大，同埋唔同時間場地企前線。不過無比人捉過，亦無受過咩傷入醫院。
亦無跡象顯示比人跟蹤

佢地開始驚比人查cctv捉 佢地可以點走
1. 佢地無bno
2. 加拿大救生艇佢地上唔到，因為要大學學位，而佢地最快 2023年中先有cert，但個救生艇2023 2月close gate
3.佢地無proof 證明自己被政治迫害
a) show唔到自己係現場，唔會有條片影住佢地係現場勇武，證明唔到佢地係前線人員，證明唔到佢地有被拘捕可能
b)佢地無被跟蹤跡象，show唔到政治逼害。就算有被跟蹤跡象，都好難prove 自己被跟蹤

結論： 呢堆𡃁仔係咪只能靠運，賭唔會拉中佢地？

你又知係要影埋相先走？
話走就走到？

魚蛋論？你藍屍？唔問下幾時拉哂721白衣人？
我屌你老母呀

唉

有咩要驚

酒呀

Pushhh

制度內無得同佢鬥

香港人咩都試過 最後只有攬炒一條路

你唔搞佢 佢都係會搞鳩你

Blocked

好撚煩 真係話走就即刻走到咩 你送張機票黎囉

CLS O記查左721未?

白色恐佈時代，一兩個月就會有一單

On9先分黃藍
講拉721
又話點解唔拉831亂打人啲黑警
講埋831
又話點解唔拉邊個邊個
係咪每次都要開地圖炮屌哂全世界先得

仲未走？

真喎 個個都叫人走
完全無諗過係咪真係可行
唔係話個班人諗法唔好 只係現實就係好多呢啲CASE

再細啲 可能中學生個堆都唔知點走
只有外國留學
但留學又未必一定留得低
最尾可能都要返黎香港

diu

好話唔好聽 ASSO又一班 中學生又一班 屋企本身環境唔係特別好
走得去邊?
英加計劃main for大學生 呢兩班人已經唔work 再加埋未必有bno 玩完

慢慢睇cctv拉

Wine

人生更加精彩

屌你老母五毛國安分化L
我就送車加食龍門支持手足

唉，點解仲未走

入poly比人抄過牌既...如果仲有得走就快D走啦...
係香港等運到咩

真，樓上講嗰班就冇辦法啦。。

暫時好似未有抄牌既被告

只願所有手足平安唉

嗰啲唔係一早拉哂？
認真問

港共趕盡殺絕.
走到就走,
放你出來,可以走都走去英歐美.
無謂戀戰香港.

走得好走.

姐係冇大學grad+冇BNO 就唔係手足

淨係知姓朱個個女仔最後點都會冇事

Political asylum

其實香港有好多依班𡃁仔，你個case 2023有degree都叫到時可以易啲走，本身讀唔到書個班真係留係香港等死。

邊個講？
堆政治明星都未批
唔好9up 害左人

踢晒保

其實你講嘅呢類係好多
好多真前線咩都做齊但就避到仲未畀狗咬 甚至未逗過
唔知邊一日班狗會開始睇cam 清算埋

閉門打狗，點走？

中共捱唔過2022
最怕地方割據

True

唉 好頹

個個人要酒 都要自己有酒量 個個人酒量不同

但現在飲緊既係毒酒

呢類我自己日日都留意住有冇新聞係咬左
暫時應該得七一插狗黃義士

所以有班仆街一日到黑屌人點解唔走真係好煩
乜春事都冇既就企喺高地屌人唔走 之後你話冇BNO/大學學位就鳩嗡咩走咗先算 走完做黑工都生存到

講就講左，唔走冇計

到底係抄過牌定點

幾時先拉完
冇咁多假放去送車

去到當地先尋求庇護??
一般程序係點, 點先證明有需要庇護?

你俾錢佢走？

走佬錢你俾？

現在係 坐 同 酒 兩個選擇

咁可以搏好彩當無事發生

但有事唔好怨無人提過叫你酒

9你老母up咩 同果邊啲手足傾過

你送車，我煮飯比大家食

點走？
你比錢？
打兩隻字叫人走以為自己幫左好多？

成日怨無錢走唔到留係大灣區啦

有追過我番祖國既post 都知 我唔駛用錢走

你走唔到係你無決心放低啲野

傾過又點
有咩理據話去到就得 難民申請係case by case
你冇證冇據去到 就咁口講自己發生咩事 你expect 佢就咁批比你？ or 佢有咩魔法既偵探技巧去考究你一個人 係香港做過d乜？
咁街邊阿豬阿狗都去啦
難民申請係一回事
去到最後批唔批係另一回事
當然你申請期間 有基本既住屋同伙食

可摸耳一次過拉哂我去送車

班友小學都未畢業
你有strong evidence 去拎政庇
咁當然唔洗擔心錢既問題
但冇乜evidence 想用救生艇走 點都起手要一筆錢夠生活先
唔通要攤大手板要家長飯 家長屋
而家仲有班仆街濫用緊d錢拎去賭

唔洗用錢走 所以呢？ 好撚威喎
理大班人大把十幾廿歲 你講下點撚樣走

你慢慢怨啦

我係祖國打工好多𡃁仔

因為西方社會唔興靠父母養

你有手有腳有身份(包括難民身份非黑工）肯做 實至少生存到

係 現實根本大把人走唔到
但仲係有班人講到好撚輕鬆係度屌人唔走
完全唔諗下當事人感受

根本好多人都當人係condom
比人講幾句就上前線
好啦～家下咁後生乜撚嘢前途都無埋
準備坐10年監

我1年前已經叫手足旅行
可惜前線冇聽我講

旅行 gogogo

口響當自己軍師 等人覺得佢好叻叻
去到人地仆街果陣 就話一早講左啦 又唔聽我講

Block

準備去英國跟攬鈔讀UCL

上面嗰幾個都block晒
勁多垃圾

真 block block block 眾籌救港

有人做野嗰陣屌人係鬼
到人地被人拉就屌人點解唔走 唔走唔好怨人

最好笑係呢班賤種永遠係聲最大高高在上 唔講以為成場運動最大貢獻係佢地事實就係乜春都冇做淨係識鳩叫人走然後覺得自己救到好多手足

我扑你老母，收皮啦
你得個講字咋

冷氣軍師

呢個計劃係唔係得八大grad先有資格？

香港人會返工食黃店
所以你地唔會係condom

究竟點拉？咁都追到..

讓BNO先走 ya

你講祖迪 真。攬鈔 ？
靜靜地贏哂

然後你講真話 就block 你 贏哂

型 成班泛民維穩派叫大家去真正送頭（由流水戰轉成陣地戰）

真

.....？ 身為老師
你都幾撚失敗

你係送至好

如果咁唔好彩冇逃生艇計劃啱用，要庇護嘅話應該係入境嗰時同櫃面講
程序方面真係唔太清楚，但應該要證據
如果你有需要，我建議你問下黃台仰班人，佢哋應該會熟啲

補充一句：無證據證明自己受政治迫害，但又想申請庇護嘅話，真係要搵下有冇成功案例。我覺得就算有都唔會講得太公開，要私底下搭路問。

串謀？？？？

兒登真係兒登
剩係識問做咩唔走
你負責包養？
次次呢啲post都係走走走
好心唔好咁離地
你估話走就走
剩係識叫人入美領，坐大飛，刺狗義士要即晚走...
推人去死就叻

21-23歲，姐係分分鐘final year，想讀埋嗰書先走有幾出奇？連嗰degree仔都冇，去到外國靠cctoy養？

同埋講真，今日拉之前你估幾多人真係記得校園第一槍係1111理大？

一般手足好難拎到證據證明
有證據嘅都唔會keep 低啦
搏畀狗咬咩

我覺得下下反射動作叫人走呢個好弱智

"據了解，被捕人當中4人為理大學生，另1人則是理大畢業生，相信有人預謀策劃該次暴動。"

唔知點解大量留言講話走唔到，英國同日本幾多政庇案例，英國仲要申請果下根本唔洗比 evidence，上面果班唔知乜人下下都話無 evidence 比唔到，英國最重要係個 interview 呀，根本有人唔想你走亂 9 up

上面世柒係咪打算分啲口罩錢幫人走

即係正常搭飛機去uk
然後話「可能」比cctv影到佢暴動, 政治迫害, 就申請到??

高危既唔好諗啦，即酒
下個唔知班公安揀中邊個

係，仲會有基本食住同比少少錢你買日用品，之後安排日子比你 interview 申請果陣唔洗比資料

有無限時留幾耐?
如果interview成功係咪唔洗bno都得?

自己睇下面篇文，下面篇野係鄭文傑寫比手足參考：

仲有上面 9up 害人果班我屌你老母啦，需要走既唔該快走，唔好比連登d 假野 fake 9 你，條命係你自己，佢地班 PR 情緒勒索絕對唔會為你坐監負責

香港其實仲淨返幾多年青人?

示威抄牌？
定示威鳩拉完非法集結踢左保無告果d呀

唔係揀中邊個，而係有抄過名既都會中
今日未搞到只係分批緊比法庭，同埋班黑警仲要夾好份口供

一步步啦，而家拉上庭既都係入過差館踢保
不過第日港共要搞名單信用碼出入境限制既話，係會場出現過比佢記到名影到樣既，睇怕都會負分數

一早講左,班友抱住僥倖心態唔撚走想做返港豬真係幫唔落

唔走=港豬（是日PR路線？）

寧死不屈！（人地死）

自己揀，怪邊個？

要平安

BNO 5+1

無能力咪唔好學人玩囉，又要威又要戴頭盔

咁撚多五毛

藍絲賤種要幾撚低賤先要上連登博屌搵存在感

我都有唸過 如果真係要走 就只可以黎個短途旅行 而唔係political asylum 到左時候佢地都要番黎 一係就只能走難去其他落後國家(山卡啦地方) 而唔係五眼

未入黎，都知d 留言講咩
唔係5毛，就係block

所以不嬲都話呢班係傻仔比昆出黎，有心玩果班有後路電完就走，你班傻仔就受靶

可能3字頭先出得返黎